個蝴蝶效應可以去到幾遠

陳同佳————>頭條新聞接埋

樓上等睇成堆人跟住自爆

陳同佳=歷史的偶然性
頭條新聞接埋=歷史的必然性

No
最原始係一粒錯誤嘅精子

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？

真係分分鐘滅國

fixed point in time

終點世界大戰地球滅亡

問心 大家想唔想香港獨立建國

陳同佳死去投案未

逃犯條例根本不存在
點解仲反修例

下星期可能連登都無埋

想知 派帽果個咩感受，由中出果下開始計

2046年,人類因經歷第3次世界大戰而變成廢墟,此時,1位天才科學家發明了時光機,幸存的人類決定派遣特工(XXX飾),阻止第3次世界大戰的導火線-陳同佳情殺潘曉穎。特工成功回到2018年香港,但在命運安排下,陰差陽錯,特工卻愛上一位女子,而她的名字叫潘曉穎。

佢都估唔到果下中出有機會引發ww3